2018年/t ，/wd 国资/n 国企/n 将/d 迎来/v 全局性/n 改革/vn 。/wj 1月15日/t 召开/v 的/ude1 中央/n 企业/n 、/wn 地方/n 国资/n 负责人/n 会议/n 提出/v ，/wd 今年/t 要/v 着力/vd 抓好/v 八/m 方面/n 重点/n 工作/vn ，/wd 其中/rz 改革/vn 试点/n 从/p 单个/b 走向/v 综合/vn ，/wd 未来/t 要/v 实施/v “/wyz 双百/m 行动/vn ”/wyy ，/wd 扩大/v 国有/vn 资本/n 投资/vn 、/wn 运营/vn 公司/n 试点/vn 范围/n ，/wd 推进/vi 综合/vd 改革/v 。/wj 
地方/n 根据/p 当地/s 的/ude1 特点/n ，/wd 对/p 电动/b 自行车/n 进行/vx 有/vyou 针对性/n 的/ude1 管理/vn ，/wd 会/v 更加/d 到位/vi 。/wj 在/p 国家/n 层面/n 没有/v 这/rzv 方面/n 专门/d 立法/vi 的/ude1 情况/n 下/f ，/wd 这/rzv 对于/p 电动/b 自行车/n 的/ude1 管理/vn 具有/v 积极/a 意义/n 。/wj 
备受/v 关注/v 的/ude1 流感/n 疫情/n 有/vyou 了/ule 新/a 的/ude1 变化/vn 。/wj 根据/p 市/n 卫/ng 计委/n 昨日下午/t 的/ude1 通报/n ，/wd 未来/t 两/m 周/nr1 流感/n 强度/n 将/d 趋/v 缓/vi 。/wj 
而/cc 江西省/ns 的/ude1 环保/n 督察/vn 问题/n 整改/vn 工作/vn 领导/n 由/p 省长/n 刘奇/nr 任/v 组长/n ，/wd 河南省/ns 环境/n 保护/vn 督察/vn 整改/vn 工作/vn 领导/n 小组/n 由/p 省长/n 陈润儿/nr 任/v 组长/n ，/wd 广东省/ns 环境/n 保护/vn 督察/vn 整改/vn 工作/vn 领导/n 小组/n 组长/n 由/p 省长/n 马兴瑞/nr 担任/v 等等/udeng 。/wj 
昨天/t 和/cc 今天/t ，/wd 春运/n 节前/t 火车票/n 预售/vn 迎来/v 农历/n 腊月/t 二十八/m 和/cc 二十九/m 购票/n 期/qv ，/wd 节前/t 抢/v 票/n 进入/v 最后/f 高峰/n 。/wj 
2016年7月/t ，/wd 宜春市/ns 出台/vi 《/wkz 关于/p 化解/v 宜春/ns 中心/n 城区/n 房地产/n 库存/vn 实施/vn 意见/n 》/wky ，/wd 政策/n 包括/v 实行/v 购房/vn 奖励/vn 、/wn 鼓励/v 农民/n 进城/vi 购房/v 、/wn 加大/v 公积金/n 释放/v 和/cc 支持/vn 力度/n 等/udeng 。/wj 数据/n 显示/v ，/wd 截至/v 2016年7月/t ，/wd 宜春/ns 中心/n 城区/n 商品房/n 库存/n 为/p 299.12万/m 平方米/q ，/wd 库存/n 去/vf 化/v 时间/n 为/p 22.2/m 个/q 月/n ；/wf 到/p 2017年11月/t 底/f ，/wd 宜春/ns 中心/n 城区/n 商品房/n 待/vi 售/v 面积/n 80.25万/m 平方米/q ，/wd 库存/n 去/vf 化/v 时间/n 降/v 为/p 4.3/m 个/q 月/n 。/wj 
李建斌/nr 认为/v ，/wd “/wyz 抱/v 团/n 养老/vn ”/wyy 对/p 老人/n 的/ude1 经济基础/nl 也/d 有/vyou 一定/d 要求/v ，/wd 这/rzv 也/d 是/vshi 这种/r 养老/vn 模式/n 在/p 推广/v 过程/n 中/f 面临/v 的/ude1 一个/mq 难点/n 。/wj 对于/p “/wyz 抱/v 团/n 养老/vn ”/wyy 协议书/n ，/wd 刚刚/d 从/p 北京市/ns 一/m 家/q 国企/n 退休/vn 的/ude1 李志华/nr (/wkz 化名/n )/wky 表达/v 了/ule 自己/rr 的/ude1 看法/n 。/wj 
云南省怒江州/ns 公路局/n 及/cc “/wyz 丙/Mg 吉/b 公路/n ”/wyy 建设/vn 指挥部/n 1月11日/t 宣布/v ，/wd 滇/b 藏/b 之间/f 的/ude1 一/m 条/q 新/a 通道/n ―/n ―/n 云南/ns 境内/s 贡山/ns 丙/Mg 中/v 洛/b 至/p 吉瓦/nrf 图/n 路段/n 已/d 顺利/ad 完工/vi ；/wf 西藏/ns 境内/s 的/ude1 路段/n 建设/vn 也/d 正在/d 有序/ad 推进/vi ，/wd 有望/v 春节/t 前/f 实现/v 通车/vi 。/wj 
曾经/d ，/wd 有/vyou 部分/m 专业课/n 教师/n 认为/v ，/wd “/wyz 那/rzv 幺/nr1 多/m 高校/n 都/d 有/vyou 了/ule 马克思主义/n 学院/n ，/wd 思政/nr2 当然/d 让/v 马/nr1 院/n 老师/n 来/vf 教/v ，/wd 没有/v 我们/rr 专业课/n 教师/n 什/ng 幺/nr1 事/n 。/wj 上海/ns 师大/n 人文/n 与/cc 传播/vn 学院/n 更/d 是/vshi 整体/n 作为/v “/wyz 课程/n 思/v 政/ng ”/wyy 改革/vn 试点/vn 单位/n ，/wd 从/p 散/v 状/ng 的/ude1 不同/a 课程/n 试点/vn 走向/v 系统/n 的/ude1 各个/rz 专业/n 试点/vn 。/wj 
高/a 学历/n 爸爸/n 朋友/n 圈/qv 晒/v 难/ad 解/v 奥/b 数/n 题/n ，/wd 有/vyou 家长/n 看到/v 差距/n 担心/v 自己/rr 孩子/n 会/v 输/v 　 记者/n 调查/v 发现/v ，/wd 在/p 学校/n 班级/n 家长/n 微信/nz 群/ng 之外/f ，/wd 还有/v 更/d 易/ad 引发/v 焦虑/a 的/ude1 牛/n 娃/ng 家长/n 群/ng 。/wj 让/v 孩子/n 寒暑假/n 参加/v 海外/s 夏令营/n 、/wn 冬令营/n ，/wd 乃至/c 出国/vi 留学/v 游/v 学/v 等/udeng ，/wd 各种/rz 与/p 孩子/n 相关/vi 的/ude1 事/n ，/wd 年轻/a 家长/n 都/d 热衷/v 发/v 朋友/n 圈/qv 。/wj 
